係吉野家聽到首日文歌 有冇人知咩名

剩係聽到副歌開頭係ありがとう乜乜乜
女仔唱的 有冇巴打知

なやたやなや

鳩估：生物股長

生物服長ありがとう?

西野カナ bestfriend

越難越愛國

唔係生物股長 西野都唔係
最近先聽到 唔知係咪新歌

笑左 過去聽多次啦

個旋律係咪：哼哼哼哼哼哼～～
咁上下

宇多田光 flavor of life?

食多次聽清楚啦

坐左成個鐘吉野家終於揾到
原來係shiggy jr 手紙

女神 - 欣宜

用iphone 問siri 都得啦

幫你找到了,近年最高質素的JPOP歌曲